建議連哥開個性幻想台

有時有啲無思維，又唔敢post
不如開個性幻想台，俾大家孫洩下

😍做板主

好思維

@A09

push